[光復香港] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [857]

普巴真係唔走得
太撚勁

根本普巴就勁

Bruno 真係成隊既核心

So9好嘔心 話要有成績啦 然後求和

今場梳都幾廢

其實根本普巴同般奴係出到

無人講shaw今場踢得好?

有妹同無妹太大分別

好撚神奇 我曼打到人地㩒平安鐘

反普有咩好講 人地普巴最佳位置中場中 多一個中場幫手差幾遠 仲話賣

反普又輸

咁環保用返呢個post

一打雙核 對面都唔知mark邊個好啦

出wood la唔該

唔係wo
攻到熱刺仆街wo

馬達同daddy攬攬 哭左

普巴真係球王級，視野傳送高幾班

轟羸埋就同前4差5分
係咪要望鏝上訴唔到先有機會有歐聯踢

福狀態麻麻地 得一球中龍 球半單刀又控得唔好 比對面食返位 其他都有少少控甩 要多少少時間提升返嗰狀態

仲笑人地軌防守廢有kai都無用
我地個隊長癡實係地下，帶波上前又唔知為乜

拉狗個球皇格好閪 係要將啲野複雜化

pogba

上半場個陣想打防反 但Daddy迫佢地踢我地熟悉既控球主攻
麥湯同廢特根本無呢個能力

對面個施素高真係摩狗杯茶
黑膠+大隻+搶得+工兵

冇佢輸緊幾粒啦

踢得幾好,無人傷算係咁
對住摩佬足球失波先,無比佢磨死算係咁

但James無位比佢跑,真係無咩用...同bruno,馬,awb 個個都都夾唔好

普巴出黎之後攻得好好
但換人仲係好慢

最尾個球猶豫咗

有好價好賣走迪基亞
頂唔撚順

其實DADDY啲波冇變過
成個下半場LEAD住一球就龜縮到最後臨尾香

mvp = Bruno Fernandes

梳都廢
痴線

有新pi

早啲換走占fred咪得

福頭下半場完全唔知踢乜撚野

馬達真係勁好人
比摩狗搞過2次都仲攬佢
其他曼球員應該唔會點理摩狗

比多啲出場時間綠木plz

佢想自己射 又無位 本來bruno空
比慢左

今場最柒一定係ddg Fred兩件傻尻

前面啲把握力仲係麻麻

以後打主攻出greenwood啦

場波真係好有摩狗feel，反擊偷雞一比零，之後901死守 比人進和 再谷谷唔起，真係好撚核突

半場蘇斯克查敢換普巴格連活有3分啦
遲15分鐘換 摩狗就多15分鐘諗點塞

依場下半場收貨啦 三個月無踢
一踢就打Big6
希望越踢越好

最無能力係占士

進攻麻麻 但防守十分啦

明明當初係佢賣馬達

Shaw今場都算係咁
好過80m

救咗幾下關鍵波都廢

普巴 般奴好撚勁呀屌

施素高不論係隻驚度定現實都好撚嘔心

咁要熱身既

最大收穫係見到般奴普巴雙核真係得
之後對弱隊破密集就冇以前咁難

進攻好多下都係佢衝上去
我覺得算幾好

早d換走james出綠木好過啦

似曾相識

睇黎真係要一野轟落去sancho
占士有好幾球波都攞唔掂

今場兩隻閘D傳波閪到癲
不過冇踢咁耐廢事屌

但係真係勁，佢埋去封福位真係下下都到

true

隻右腳再練練 最尾個球差少少

半場唔換馬 都起碼換走占士啦
失左3-4 球俾人打反擊

下 麥break先啦下話

現場記者話馬換出黎之前
俾ole屌鳩佢兩球機會都唔入禁區
之後即刻換出黎
同lin上次曼城一樣

快啲比甸上位，十年唔洗買龍

根本摩有心比曼主攻
曼主攻真係唔掂
一球偷雞
再死守

每場都總有人盲反梳

你望一望對面awb
我覺得ok la

有新po呀

ching 係邊個時空？

勁到仆街
佢一個勁過哂占士馬仔福仔

屌⋯⋯你唔講我都唔覺

一開始就應該出雙核啦
明知人地係咁踢
仲有出dan James 又係唔知做咩既

廢突同馬唔知踢緊乜

一早換 我諗會入多球

Greenwood真係高班過james幾班波

人又過唔到 波又比唔到
普巴冇踢時間仲耐過佢
但入局快好多
福頭搞乜呀

有球唔係shaw 後面bd會拎到

咁嘅賽程俾James 專心做後備跑狗好過

福無態都係要踢到有為止
之前無傷果班,停左3個月狀態都keep到

係Pogba,福兩個停左大半年未十足

訓咗無睇上半場 見到DDG彈琵琶
但下半場踢得幾好喎 有比人球必入又有兩球柱邊
猜落都順 復賽第一場踢成咁+最尾十場最難踢今場都算係咁

普巴嘅長傳真係好過bruno少少
夠力又準又好拎

堅尼會入更衣室打柒佢兩個

James都係果個問題
打陣地完全無用
短傳 傳中 細範圍盤球全部都唔合格

要打反擊有空位單對單硬爆先有用

咪係
佢上半場其實偷到我地好多反擊空位

下半場泊大巴死守，比我地狂攻到

佢做唔到咩出黎

頭先睇live聽到笑到我cls去搭的士啦你兩個

Awb進攻簡直垃圾

正宗摩狗最愛既大黑腸
又硬又快

有新po

其實雙核係咪破到密集暫時都唔知 始終果球都係妹妹扭返黎

James真係咪再踢正選 完全零作用

有球球不著地大腳比福

最後差少少有十二碼個球嗰處理都唔得

兩次球算射得靚

但佢打中鋒真係好廢

閘出波真係好緊要

唔係既，你睇普巴出左黎主攻有d 野睇咖
之後主攻陣應該都唔會有james 睇了

我係曼迷就好好珍惜普巴啦屌

青訓 現役top中場 邊撚到搵呀大佬

Awb啲小兒麻痺扭波睇見都想嘔血

係咪睇梗同一場
又遲換人 一追平又唔屌落去

半場出黎壓住黎打喎

下個po 859

就係個球

我地般普加ssk類型中場應該好勁？

So9應該以為摩狗點都會攻，就出防反陣
點知Harry kane son復出，摩狗都照打901
班大帝即刻唔識踢

推返858啦on9

搞政治了 做黑人英雄

淨係比較下今場awb同梳
都好明顯梳做多好多野

想射又唔射

其實半場就換既話，唔敢話贏到，但至少多d野睇

今場最閪一定係福

屌奶星普巴一控就長傳勁能到

Shaw 攻守都有wo
仲廢 有無睇波

仲有 佢減左磅
身型仲fit過未休季之前

俾失幾多波？
全場unforced error

awb同james依舊0默契
見上半場主攻唔掂
半場就應該出普巴

摩狗剩係識依范

雲比沙卡守到對面個費南迪斯一棟都冇

其實福頭都係啱啱傷好無耐

想同普巴講聲加油

佢係全場閪下閪下咁但是又有一兩腳射門入肉

有球one two 再俾馬災 之前邊有人做到

停咗三個月啱啱先踢返，算係咁啦

Sob似係想用佢協防Son
但進攻搞唔掂 都係老問題側埋左邊踢 多咗般奴先中間多咗威脅 右邊仍然無力

下禁住黎打wo
你同我係咪睇緊同一場?
70分鍾先比熱刺飲水回氣

當哥狗已經進化左幾次
摩狗仲仍然係當年國米既摩狗

再咁落去sob會唔會賣？
lkk入到波但唔啱用都照賣啦

感覺到孫興民將會比摩狗啲大巴戰術磨到唔識踢波

James唔好再打正選先啦基本功差到

真 無論傳控定射門觸角

[光復香港] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [858]

會

冇球迷
D記者可以聽現場教練聲知佢地屌乜好正

Solskjaer to Martial 'Get in the box, Antho.' Martial stays outside the box.

呢場又係典型問題
兩邊廢到 岀唔到波 過唔到人

福傷左咁耐呢場都係第一場姐
唔好屌咁金啦

過858啦

有時破唔到密集就係要靠球星個人能力爆種 呢方面妹真係高過bruno

今場其實算好 好多球俾洛鳩救到

佢d口準都幾重
我聽2次先聽到

利申 英文廢人

福頭係咁要多gametime操起個態
反而妹巴感覺已經ready
難聽啲講已經他自己比Bruno仲高一班

好爽快
有功架
又唔驚

下半場一出黎已經屌緊 + 中場出完黎d球員走位好左好多
係換matial 可唔可以早d有得傾
60 分鐘換人都算合理

占士唔識出波唔好比佢正選唔該

普巴長傳搵福仔果下真係靚到一絕

馬仔快d lan

入左之後個442守到kane 同lml 返到黎中圈後面
熱狗應該都係步我曼後塵咖啦

占士定位做後備奇兵或者主守先出會好d，主攻完全廢咗

Greenwood真係好勁 起親腳都覺得有機會入

狀態唔好其實成隊都係
但條友真係好撚hea

摩佬今場已經有搵人針Bruno,下下傳完波出腳都抽水

已經擾亂到對方後防,係可惜其他mctom,fred 唔係幫到手偷上黎攻果種
james,就配合唔好,下半場一多個Pogba幫,綠木唔會下下斷
已經可以壓住黎打

Bruno fifa stamina 96
Ssk 好似得89

上年開季既曼

狂攻真係唔敢講
最多叫控住嚟踢
仲要妹巴入嚟先有明顯攻勢

反而摩狗嗰套係啱佢踢

連登仔有時真係咩都屌
居然話換人又慢.又無進攻
我先問你係咪同我睇緊同一場波
明明谷到摩狗都驚.佢好彩70分鍾比佢飲水回氣

我而家剩係希望先打一埸嘅AV比車狗fit
無打三個月影響真是好大

晒jor天份

俾啲要求好冇

馬狗加錢拎去換個識走位既返嚟
件9號俾綠木

呢樣真

啲overlap好慢

唔好再屌占 占同木仔邊個打正選都一鳩樣 要屌屌馬仔唔該 上半場冇見過人

果球左腳入左
雖然話雙槍
但右腳都係差少少
右腳包唔哂個波 少少撻左

bruno明顯要成隊夾佢踢
但3個月無波踢.無態都正常

awb 無態姐
同埋awb 成日走overlap 搞到james 要內切，james 就係唔識右邊內切嘛，awb 如果走多d innerlap 會好d

典型摩佬戰術，俾個波對面，等反擊/對面自爆

其實今場啲換人調動都好正路啦

反而要屌係熱狗竟然成場一張黃牌都無，成場係咁抽水踢腳

除咗Harry Kane之外，其實熱個態好過曼，曼入咗一球之後體能明顯唔夠，想反cup都有心無力

福 馬 green
pogba burno
mctom
shaw 麥 b awb
ddg

ok?

佢miss左兩個open chance呀大佬

Bruno呢場都唔錯 啲轉身好瀟灑 直線都有水準 但係都睇到狀態未係十足

主要係佢多撚左飲水時間
可能比到佢地回氣

agger

追和之後仲有邊個可以幫到進攻 得馬達啫
但都無位俾佢啦

真心收貨 落後之後都係咁攻 係衰在馬仔停唔到波 兩翼又落唔到底啫 但整體係好多向前既傳送走動 好過以前啦

馬有冇咁差 有球拗腰射都算係咁la

今場調動算好咗

佢兩個要練點夾
每次係右邊都唔知點猜

黎緊熱狗狗竇應該會同我地上季差唔多
實有大把野屌
仲要個班主度縮開

我覺得兩邊都麻麻
聯賽重開都冇乜邊場波係覺得兩隊超有態

個球佢自己失位先既

所以要普巴出黎雙核分擔下組織

十鳩幾年一鳩樣

James係除左1on1 鬥跑之外
咩都唔識

鍾意佢還鍾意佢
但keep住咁樣就只會係功能性球員
除左死守反擊出佢打少個

條友唔屌唔識行
下半場叫正常返少少

其實我唔明連登仔認為點先叫做進攻
熱刺明顯就大巴.但曼聯仍無好似以前莫耶斯
咁不停斬高波入去.都有耐性不停做入去

仆街仔係抵屌既

今場最差一定未到佢
不過就最多人叫佢lan

好想on9 ， 兩次water break都係攻得最入肉

唔係基本野咩，諗起宗師執屎論
Awb更差，但都唔洗降低要求嘅
進攻唔係好得，唔止依場，好多時邊路空晒，佢都帶波走入中間人堆而唔係落底，兩隻閘都唔識傳中頭先話佢廢，即刻燈到傳咗球俾馬仔

第一季已經係咁
所以先排第6

其實1-0 領先左好多場，最後1-1

第二下射得好靚wo
咁都叫miss?

Lloris one of the best saves

普巴好勁 可唔可以唔好走

james同awb應該再差d

如果雙核 對手防守都難啲 上半場就係咁守死左bruno

但明顯即使摩狗搵人追住佢.都係難追到佢
主要同之前唔同既係般奴一比波.成隊就走位
但無夾左3個月.又係新人.呢點真係無法

中路防守冇練過咁 輕易面對兩個中堅
右翼重用綠木仲好

普般組合睇多幾場

有邊球係open chance

兩個都無左腳識走half space 兩個都靠走overlap
所以一換綠木你見個攻勢立體好多

第一下dier封得快

其實兩腳都處理得唔差

harry kane真係無態到呢
連走位都有問題

上半場明明都好似還可以唔似完全無態
下半場食撚左屎咁

你有無睇上半場

笑左
Lloris 呢下真係名呼其實神救
呢下都可以屌

雖然成場波馬係唔入局打得差

係

鏝都唔會打死kdb一個la

就係見佢個球個球速無咁快 就覺得有少少撻

鏝kdb 史達寧個態都係差不多

成日臨天光瀨尿
熱刺嚟緊有排受,利維唔放水俾佢買中堅，一定大把野講

停之前馬都係踢到咁,但跟手入到球波先無咁多人屌
今場佢果下入唔到,自然會屌佢實在太hea

但又咁講...兩條邊路都無態幫唔到拉散後防都唔完全可以屌佢一個

上半場衰一次.就係衰福.麥.迪
之後.進攻已經愈黎愈近鎊

咁都叫神救

名副其實

冇力la

岩岩傷好

其實都冇乜好屌 復賽第一場 睇到有機會反cup 等狀態升返 個第4仲有排爭

我地係咪一次過推爆2個po

近門掛網高波呀
睇波啦

迪基亞真係好有問題
由摩狗炒後.個態一直無好過

啱呀
不過始終第一季英超，情有可願既，其實練到華西或者羊格咁已經收貨

bruno 射12碼之前都有諗佢今次會唔會唔小跳步,驚再跳比人睇得穿
點之真係唔跳直抽

最on9係柒完之後又即刻神救，搞到唔忍心屌佢

佢今季派膠派到你慣啦
淨係琵琶最少彈左兩次

明明佢以前勁過洛尼斯
屌你.依家差撚到呢
人地救左球必入球

好多人屌咪就係半場果時囉

如果普巴唔係搏左球十二碼同有幾個長傳咪一樣俾人屌，根本為反而反
出得馬就唔會預佢打背龍咖啦，偷位射到幾球，有一球lloris 神救算係咁

上半場兩隊都係試探性質
點唸到迪基亞會咁柒

麥狗責任大好多喎果球

如果敢半場換 半場熱定身好難？

大佬.你囉住38萬週薪
比d咁既水準我睇

暫時睇

最後一傳：般奴>pogba
長傳： pogba > 般奴
死球：般奴>pogba
射波：pogba應該好少少

明顯戰術係福拉邊梳cut in，雖然我唔明點解唔係調轉
兩個都拉邊就好似james 同awb 咁咖啦

幫普巴分散到注意力已經好大作用

其實上季已經係咁，唔知點解今年嚴重咗

屌ssk man mark burno 就好似睇緊hehe man mark hazard 咁
摩狗永遠都係摩狗

麥佳亞呢球固然有位置
但唔表示迪基亞呢球無問題
如果佢咁既水準.點囉38萬鎊週薪

人地work你吹佢唔漲

早就估到佢會咁做
然後暴力踢般奴.踢到佢驚

但係傾同孫跟摩狗，好快會磨到唔識進攻

有一日無盲反先係奇唔
今日點屌都未到屌馬啦
福都唔係好得去邊

所以咪屌咁遲換pogba 囉

機會唔係無既
差5分.我又唔信車仔可以全勝
keep住呢個陣打對手大巴陣未洗咁驚住

係
你同兒子今場無用到
kane 攔截仲多過射波

原來同時推緊兩個po

Son真係好撚on9
場場出黎打mma

得返幾多場波先
上年都係差幾分，但hea hea 下就完季

第五都仲有機踢歐聯
曼城罰硬

你果然名不虛傳
上半場右邊揾雲比踢內切閘 占士長期一對二/三
左邊福一早切入 得shaw拉邊
中間麥湯 費特 唔係造波材料
馬上半場冇射過波
咁都唔叫冇進攻？
早啲換就冇70分鐘回氣啦
利申 知道ole係少帥 要比時間 半場前已經講佢賭輸 睇佢敢唔敢即換

歐霸攞個冠軍穩陣

馬成個上半場唔見人 唔識回後拎波 塞係中間又頂唔到波

呢一代d韓仔係咪傻撚左
上一代都係02世界盃先咁暴力姐
出番黎打聯賽好少見踢到咁

呢一代真係去到邊都打mma
Son 琴日踢拉膠3腳果個韓仔
出親場都想整傷人咁

星仔以前係博命 但黎到英超都係好好先生
唔會出場專係踢人

你又知罰硬

你計返個年紀咪啱
細個睇住跟足然波個班踢

做數捉到應一應

回後又屌唔入禁區
入禁區又屌唔走位
走位又屌頂唔到波

上半場的確是垃圾

第一季普巴啲freekick都好好J
但真係唔夠運
好多都中柱中楣

認同呀。
但唔會係最垃圾果個囉

咁又唔係
James先係
他同AWB死右腳睇到我

空位要不斷出入禁區拉扯先會有 佢唔係柱躉式 企死中路唔會有波掂

老實講揾得麥龜做隊長就係貪佢求進步嘅心
除左失波 其實佢今場啲搶截好多都成功
利記軒達臣一開頭做隊長仲廢過麥龜好多啦
但就係有求進步 依家咪證明有能力做隊長

但冇速度 冇體能 打翼係差啲

而家可以一場換五個
體能問題反而無咁嚴重

所以應該屌佢唔run in behind 唔係屌佢唔回後拎波囉

其實失個球單刀又怒band埋嚟 點解大家話ddg有問題

啱呀

先失一球摩佬大巴Dier man mark 加上右路本身出唔到波 好難比你打到身後

未換普巴之前 中路得般奴出波 熱狗塞死中間地波基本上冇位比 比過頭馬仔好難夠掙

但係禁區拉扯係要講一出一入從而拉動防線不能成為一直線或者令到防守錯配
我認為馬仔唔適合打回後幫波姐，反而應多d 打overloaf one side 打多d 左右方既one two cut back 撞射而唔係下下想打禁區頂極短既one two插入囉

個波冇力

Solskjaer on Pogba: “Always going to be talk about big players. If he scores a goal he doesn’t defend well, if he defends well he doesn’t score enough. Today he tackled, won ball, created chances + had skills to win us a pen. Gradually we will see him back to his best." #MUFC

入完波又俾返個波人

後防失誤
洛狗上身
已經總結晒啦洗撚講咁多理論同解釋咩

踢拉膠個個好茅咩
茅就飛落去啦

打中鋒一係坐落人到一係ka la位架姐

連續幾下都係踢腳, 街場有人咁踢既話一定開佢波

好仆街囉 係咁啄 但唔會傷先
街場同職業賽場比？